發覺啲呀叔好撚鍾意去完廁所唔撚洗手

一係就去之前洗去完唔撚洗
我想講你哋唔洗手開門下一個掂個門柄即係摸你碌鳩好撚dirty

有冇諗過其他人感受
仲要勁多人都係咁
同事有一個
啱啱188隔離商場保安又一個
平時去商場廁所見唔少
點解可以咁撚污糟

屌 我中學有個呀sir都係咁

我去街或者係學校屙完屎都唔會洗手
仲會去搭下lift同用下電腦

屌你

以前覺得門抦濕喺污糟
其實乾先恐怖

我都唔洗手。

仲要痕

抓完春袋唔洗手之後周圍摸

死廢中